覺得立場有問題嘅入一入嚟

記者嘅職責就係報導事實嘅全部
有人出去示威亦都係事實
立場記者報導又有咩問題

我哋當初支持立場唔係因為立場幫我哋
而係因為佢係中立 報導事實嘅全部
而唔似TVB 只報導對政權有利嘅新聞
如果立場只報黑警濫權 ，同TVB有乜分別？

同埋抗爭咗都兩個幾月 口罩+頭巾包耳仔個個都要知
發夢時自己有責任保護自己
記者影乜都係佢哋自由

@2318

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推

仲有 三毛死全家

記者天職就係報導事件真相
而唔係得特定部分比人睇
立場夠晒中立先係睇佢既原因
而唔係因爲佢哋報導咗我哋所睇既嘢先睇

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師，多謝一直支持蘋果日報……

立場live 戰地記者，人少器材cheap，但跟得好貼同埋有旁述

由佢沉

最高質係立場。
想打飛機睇熱狗。

發夢星期一晚係天水圍狗屋附近

有個男仔除左口罩，身後個記者（放低左部cam)拍一拍佢提一提佢戴返，先再著返部cam

Blocked

躝啦 三毛狗

呢個大家都知 唔洗再開po 回應
各位善用不推文回覆！

仲有 三毛死全家 + 1 記住用不推文回覆

大家起下我底就知我係唔係三毛..…

中立都講得出... 真係笑左
如果用顏色表達，立場一向係深黃，比蘋果深
你睇到啲岩自己聽嘅新聞唔代表中立或中肯
得閒睇多啲唔同角度嘅新聞同評論啦

香港人好高興仲有一間報導事實嘅立場新聞，你依啲垃圾五毛自己變成糞土消失啦
香港人咁容易比你講兩句就抹黑到，你真係痴撚線

你究竟有無睇我講乜。。。